{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046474",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=67118&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남양주뱅크트리펜션"
    },
    "text": "ランニングマンのロケ地であるバンクツリーペンションは森の中に位置しており、ヒーリングを経験することができる場所です。 ヒノキで建てられており、健康で安定感を感じることができ、空間と室内の装飾がラグジュアリーで広い空間を誇ります。 周辺には飛禽渓谷、祝霊山自然休養林、寿洞国民観光地があり、観光にも便利です。 ペンションの入室は5時からで、退室は22時以降です。 客室にはスパ施設が完備されており、温泉が利用できる時間は入室から退室までです。 服装は自由で、利用可能時間は6時から8時までです。 キャンプファイヤーをご利用になりたい場合は、追加料金が発生し、客室前の芝生の火鉢でご利用いただけます。 ペンション内にはフットサル場、フットサル場、ビリヤード場、卓球場があり、利用時間は入室から2時までです。 駐車場も無料で利用でき、利用可否は現地の状況によって決定されます。 カラオケもペンション内にあり、利用料金は50,000ウォンです。 バーベキュー設備を利用するには、追加料金を支払う必要があり、全客室のテラスでバーベキューを行うことができます。 入室人数が最大を超えたり、保護者同伴なしの未成年者は利用できず、ペットの出入りも不可能です。 画像は実際とは異なる場合があり、利用者の紛失と毀損に対する責任は利用者にあります。 客室内では火災危険物質の使用が禁止され、ゴミは分別して処理しなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。 プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "バンクツリーペンションはどのような場所ですか？",
            "answer": "バンクツリーペンションは森の中に位置し、ヒーリングを経験することができる場所です。ヒノキで建てられ、ラグジュアリーな装飾が施された広々とした空間を提供しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には飛禽渓谷、祝霊山自然休養林、寿洞国民観光地があり、観光にも便利な場所です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションの入室時間は5時からで、退室時間は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンション内にはスパ施設、フットサル場、ビリヤード場、卓球場があります。利用時間は入室から2時までです。"
        },
        {
            "question": "利用可能な温泉の時間帯は何時から何時までですか？",
            "answer": "温泉は入室から退室まで利用できます。利用可能時間は6時から8時までです。"
        },
        {
            "question": "キャンプファイヤーを利用するにはどうすればいいですか？",
            "answer": "キャンプファイヤーを利用する場合は、追加料金が発生します。客室前の芝生の火鉢で利用することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料で利用できます。ただし、利用可否は現地の状況によって決定されます。"
        },
        {
            "question": "カラオケの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "カラオケの利用料金は50,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用するには追加料金が必要ですか？",
            "answer": "はい、バーベキューを利用する場合は追加料金が必要です。全客室のテラスでバーベキューを行うことができます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内でペットを飼うことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペンション内でのペットの出入りはできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 510,
        "QA": 477
    }
}